又話Trump同屎總好friend，做咩啤住人？

得張圖 ，你話侵瀨咗屎唔想俾人知都得啦

一睇就知好fd

換習近平做安倍晉三
你話係日本內閣我都信
維尼個樣真係好支那

以樣論樣王毅真係世界級嬲屌

佢睇樣已經算好

你睇強國左二個兩件

無能只識恰村民既貪官樣

兩班人條tie既顏色係咪調轉左？

點解美國少一個人 ? 中國又贏

左邊做乜唔著番唐裝

人多勢眾

要食西餐 支那又輸

連其他人都啤

中國左2果位4眼佬想點

黑面神

做俾美國人睇

支那蝗多

崇洋媚外

雜種個樣好撚串

睇親幅圖都笑到仆街